如果曼狗繼續keep住係莫椰子教，一早復興喇

第一錯是放棄椰子
第二錯是放棄鳩二

本來簽6年約想佢慢慢復興
3-4年都應該有成績